記者會唔好問咁冇撚用既問題，直接問林鄭：口罩50個幾幾盒？

你問條垃圾廢閪問到d咩野？問佢正常都知，佢唔會知既，等佢live黑臉出醜算la

問嚟睇下佢知唔知民情姐

不要有期望!!

呢條問題我將會交比邱騰華局長回答

Up

1999 拉